私家車內搜出扳手鎅刀鉗 28歲電腦技術員被控管有工具意圖作非法用途

市民去年8月發起「荃葵青遊行」，有警員其間截查一輛私家車，發現車廂的袋內裝有扳手（又稱士巴拿）、鎅刀等，司機即場被捕，其後被控以一項「管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途」，案件押後至3月25日再訊。

報稱電腦技術員的詹德彬（28歲）被控2019年8月25日，在荃灣眾安街49至51號外管有一把鎅刀、兩把扳手和一個鉗。

控方表示已準備好答辯，辯方則申請押後至3月25日再訊，以索取控方文件和給予法律意見。被告其間獲准以500元現金、不准離港、遵守凌晨12時至翌日早上6時的宵禁令，以及每周到警署報到兩次等條件保釋。

帶呢啲好正常

就黎tesla有條叉電線都話你有高壓電鎗

開rack掹線用到呢啲好正常

身為一個電腦技術員....

架車扣左先煩

黑警死全家啦

整車用唔用得着？

整車唔帶士巴拿整西呀

根本你俾狗知道你做過示威者佢就會揾機會拉你順便乘機開你手機攞哂你data？

車有依d有咩問題 有條後備車胎就係準備要黎燒？

乜唔係正常一架車有呢啲野好正常咩

我架車有螺絲批添 使唔使自首

扳手？ 點解寫到好似香港人用開呢個字

某d人先叫 士巴拿 咁

揸架餐工具 靠技術搵食 既從業員
就不停被打壓

律師 教師 社福 呢D靠把口既體制內工種
就侃侃而談 明哲保身

由胸襲警開始已經唔洗信呢D有錢人玩既遊戲

Push

cls
濫捕濫告

黑狗官：曱甴證供可信，宣告你有罪

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

男人出街拉得 ... 「管有適合作强姦用途的工具並意圖作非法用途」

架架車都有換軚工具，咪架架都要拉。

500蚊保釋 就知明玩鳩你啦

即時諗起佢…

有碌尻都可以告你意圖強姦

on9 呢啲野 邊架車無

Over my dead body

痴鳩線，整車唔得呀?

召喚dead body

示威者帶枝鉛筆都比狗吠攻擊性武器架啦

以後帶幾個尿袋充電都隨時告9你可作非法用途製造炸彈

咁危險 咁五金行一定係兵器庫
文具店又係

咪一言堂講晒，有個識嘅中學sir同社工去完遊行被人拉左，告緊非法集結，有個fd嘅中學呀sir係612爆眼個嗰

班狗不如去鴨記
見有人講粗口就拉
有人買架餐又可以拉

日常用品

個法律俾班狗自己玩壞
佢哋將個控罪門檻愈搞愈低
不誠實使用電腦就係一例
乜都冇做冇拎出嚟
又冇啲咩合理理由要搜佢
喺車搵到呢2樣嘢又唔係啲咩問題
肯撚定入唔到
係借啲椅扣人搶電話搶車

用嚟剪線夾線唔得啊

狗 檢控官 裁判官
鐵三角

唔計埋油缸入面有汽油？

鳩告

究竟乜撚野叫"鎅刀鉗"???

如果一個文具控, 日日都帶鎅刀膠紙膠水較剪, 其實真係好平常.......

問題係打唔打得甩"意圖用作非法用途" 呢個point......

popo 無Prove, 根本又係鳩拉...

over 2個 thx

OMDB

帶條賓周出街都可以告你有強姦意圖

屌你老母，裝個車Cam，貼個車貼，換個風隔油隔氣隔都要工具啦
無工具用手指換啊？！仆你個街，都唔知有無渣過車，弱鳩智
車上有較剪界都真係好撚基本，開個紙皮箱都要啦屌你個老母
士巴拿你老母，自己數下全車有幾撚多鏍絲母，多撚個你老母個西

屌你老母，裝個車Cam，貼個車貼，換個風隔油隔氣隔都要工具啦
無工具用手指換啊？！仆你個街，都唔知有無渣過車，弱鳩智
車上有較剪界刀真係好撚基本，開個紙皮箱都要啦屌你個老母
士巴拿你老母，自己數下全車有幾撚多鏍絲母，多撚個你老母個西

低級警曱撚有錢渣車咩

有無人識用大力金鋼指幫我扭開呢2粒鏍絲母，我想換車電池，thx

推

我懷疑我個袋有枝筆都可以用作非法用途

其實有冇方法反向警犬？

得警犬投訴科一條路？

車有是爸拿嘅好去自首

遲撚早過江龍都告你
用過江龍都告你作非法用途

個個男人都有條J，遲D可以屈埋藏有JJ作意圖強姦

仲有搵機會沒收你手機、電腦
搵機會上你屋企搗亂
班狗而家就係用公安個套

wtf

E=mc2

管有汽車可作車震用途，告多條衰十一都得

管有燃油可作汽油彈

厨房藏有菜刀都告過……

《十年》

ON9

擁有陰莖可作未經同意插入性侵

用iphone set password的重要性,咪用人面指膜

仲有得救

換車電池用
好common , 我架車都有

全盛時期佢會變幾多次dead body

本身車都可以做非法用途，不如全港禁車全部人行路返工囉。

真，我架車俾佢地扣撚左幾個月，屌佢老母

我架車都有 整車用
駛唔駛去警局自首?

幾多人over 過佢個body